SHITTY scholarship一問

小弟 屋企唔係好有錢,交學費對於老母都幾大負擔
依家讀緊ASSO 想問有咩scholarship 可以申請?
利申:GPA唔係好高 得3.4幾

3.4幾都算唔高

D同學仲高,有人爆4

其實3.4幾好撚廢 ASSO仔

我上shity睇,發現好多都DEADLINE左 而且我都唔知可以申請咩

有冇人可以幫下阿

asshole仔

讀得asshole嘅人智力都實有問題，去驗吓智商先，驗完就可以申請傷殘津貼，仲駛鬼揾獎學金

[ quote]asshole仔

讀得asshole嘅人智力都實有問題，去驗吓智商先，驗完就可以申請傷殘津貼，仲駛鬼揾獎學金[/quote]
我屌你老母臭系阿

我認我智力有問題

屌 柒左,你睇返上一個留言

屌

Cccu呀？ shitty係u黎架喎 分清楚

ugc asso 得未阿?我分得好清楚喎

唔該晒你阿 幫我分清楚晒 好鬼有用阿你D 建議

你有人格分裂？一個留言都覆兩次

咩科先，year 1 定2

3.7都拎唔到 你3.4 ....
利申 UGC degree

CITYU UGC ASSO

3.4呢個分拎唔到船架
加油上3.7啦
Year2 3.2-4都可能搭到尾水拎到
前提要夠窮

巴打加油升翻上去

冇錢就grant
grant唔到即係有錢

city好撚多船
好似係aims果到搵
不過要自己報

同明 得3.3有無咩可以申請下
上aim睇多數都要nominate

nominate姐係點

巴打邊科?

你係咪City asso
好似有啲印象

Year3？

要搵教授推薦掛